落後仍嘻嘻哈哈？曼聯兩人再被圍攻

曼聯在曼市打吡中1-3完敗於曼城，這樣的結果令許多曼聯擁躉感到失望和難以接受，然而比賽中2位曼聯大將的1個表現更是激怒了憤怒的球迷們，這兩位球員都遭到指責。

在上半場比賽行將結束之時，曼聯已經陷入0-1的落後，比起比數的落後，曼聯與對手在場面上的差距更為懸殊。此時一股陰雲籠罩在曼聯後備席上，教練摩連奴神情嚴肅，坐在他身後後備席上的盧卡古、鍾斯、費特等人都是面色凝重。

然而在人群中卻有2個人顯得格格不入，這兩個人正是曼聯大將山齊士與馬達。只見兩人一臉笑意，馬達一仰頭，示意山齊士看看場內，兩人露出會心地微笑，隨後馬達笑著做出一副仰天長歎的表情，山齊士都湊過頭來，2人開始悄悄說著什麼，似乎並沒有被球隊凝重的氣氛和場上被動的局面所影響。

馬達與山齊士的這一舉動也遭到了網民們的質疑，曼聯球迷紛紛在社交媒體上指責二人。一位網民稱：「我們在對陣我們的主要競爭對手之一，我們還0-1落後，馬達與山齊士竟然能在後備席上笑出來。啊，你一定會愛上這件事的。」

另一位網民表示：「人群中的馬達和山齊士嘲笑著球隊0-1落後的局面，這充分說明了曼聯隊內的狀況。」

主要競爭對手之一

山齊士笑完阿仙奴而家笑曼

人地當你魚腩
你當人地競爭對手

踢得柒都唔笑得？

踢到成舊屎咁係人都笑啦

好擔心老費又要通波仔

不如馬達搏走算啦 返西甲
覺得佢幾有料

爭曼市一哥頭銜唔得

mata bb終於開心返

怨婦獌

兩個都準備走，踢得柒都唔比得人笑，獌迷真係好煩

又要捉鬼

客勝開8.x倍嘅主要競爭對手

咁金仔都當美國競爭對手

榜首打8弟 主要競爭對手？

獌狗主力競爭對手係愛記 屈福 般矛 wo

咁係好笑呀嘛